# 2FA

2FA Google Authenticator Api Services

All Application 

Using Project Sample : https://github.com/NickyBall/GoogleAuthenticatorService.Core


Bu Projenin amacı hızlıca tüm projelerine entegre edeceğiniz şekilde servis yapısıyla 2FA projesi yapmaktır. 
Ön arayüzde istediğiniz uygulamayı kullanabilirsiniz.


Yapılması gereken 
    Bu servis iç servis olmalı Ip veya uygulmanızı tanıyacak şekilde kısıt eklemelisiniz. 
    Uygulamala Listesi ve bu uygulamalara ait Ipler yada token gibi bir şekilde de yapabilirsiniz.

Örneklem amaçlıdır.
    Mesuliyet kullanana aittir.
